甘比好絶，一個崩都唔留俾鳴偉

要佢訓街舔腳